# Автовоспроизведение в Google Chrome
Если в вашем браузере отключено автовоспроизведение видео, плеер не сможет работать правильно. Чтобы разрешить автовоспроизведение на странице камеры, измените настройки браузера:

1. Скопируйте и откройте в отдельной вкладке ссылку chrome://flags/#autoplay-policy.
1. Нажмите на кнопку в блоке «Autoplay policy».
1. Выберите «No user gesture is required» в выпадающем списке.
1. Нажмите на кнопку «Relaunch now» внизу справа.

После перезагрузки браузера прямой эфир будет включаться сразу.
